屌你RE2 REMAKE D人樣做乜鳩

阿叔你邊位

le個唔好同我講係claire

同原版冇個似 傻撚左

仆街理想與現實

claire已經俾revelation 2 整柒過1次...依家仲唔放過佢要再柒D

分分鐘歐日分公司內部矛盾先拖左三年 我唔撚信俾日本仔搞返會係咁撚樣

睇trailer好似故事都大改
點都會玩, 但點解變左第一身

claire真係仲柒過上次, 套衫想點

邊有變到第一身

TPS黎喎大佬

係? 自膠先, 我見trailer一開頭好似生化7咁

我已經唔敢想像 jill會崩成點

想睇G會變成點

呢隻fans made完勝，好想capcom出第一身重製版

當年睇住william個頭縮入心口跟住G個頭伸出黎好撚深刻

fan made永遠都係夢想 冇咁多商業考慮
聽講有雙視角

氣氛上都幾恐怖

嘩屌

變撚哂樣

唔撚買

以前真係覺得Leon好靚仔
而家變到咁真係...巧令仔牙

Gameplay?

正喎，唔係CCTV鏡頭
已經唔係remake咁簡單，直頭係全新作品

重制賣428
啲衫原本爆機送變要買
仲有dlc

如果有得用G視角玩

屌

又走去含歐美市場,食屎啦gapcom

我諗歐美都屌得好甘

歐洲版...呢隻係 RE2

我都係等 Bio2 先玩

咁先叫remake
唔係叫Remaster
而且2018仲出果種玩法同倒自己米無分別

點解leon咁靚仔都要remake

好想快d 玩

除咗啲樣唔好j 其他都好似唔錯

Ada Wait!

leon個下巴

正呀 唔想玩第一身 bio

D人樣真係跟上潮流...
Leon都變左整容膠面

估計係scan真人落去

claire搵鳳姐做模?

唔理啲人樣
個玩法終於行啱條路
好吸引

D人樣我接受唔到

人樣比佢攪到柒晒
但我都照玩
話晒細細個玩左唔知幾多粒鍾
表裡線爆左n次

唔知ada同ashley會搞成點

我諗佢而家係揾真人做個模所以搞成咁

大佬 集集唔同樣好難投入

咁Ada 一定改到仆街啦

ADA一定變西人 雖然第5都已經改到仆街

Ada 最靚應該係bio 6

超越唔到

變返老女人

capcom真係成日換人樣同配音
claire個配音配左十幾年, 但去到revelations 2都換左第二個配
今次生化2原本想揾返原配, 但好似畀人踢爆左為左慳錢揾左freelance配屌佢老味

第5集個Ada 正喎

我講錯, 6先啱
雖然我都覺得靚, 但變咗西人樣
動畫就更加唔洗講 愈嚟愈似男人

有無可能多d raccoon city 地圖探索

4定6啊 5邊有Ada

謎之敵人個樣做乜鳩事

戴帽

Claire 個樣好似d B級恐怖片入邊D 串柒Bitch 樣咁

應該留返第3集 加長3故事又短

無所謂啦，佢肯出我已經好開心
bio 死忠

唔敢想像3會等幾多年

今集既Leon應該無咁多體技毆打喪屍掛

leon都還好
claire 真係有d樣衰

fan-made嗰個完勝

最順眼都係RE4

點解唔可以好似1REMAKE咁...改靚畫面 , 唔改故事/遊戲性/造型

比較想要原汁原味既2,3代

咁既規模Remake，其實係當新Game

固定視角而家d人未必接受, 跟返潮流改變都合理
反而想知個故事仲會唔會行ab線

比番女神Claire 我

我要返小背心熱褲馬尾CLAIRE
仲有黑絲ADA

ADA

leon成個anthony咁

Leon個樣睇片其實都ok 似6代個樣 claire就算啦

黑媽媽打壞眼呀，比返個光猛猛既差館我

咁撚似smosh果條友

邊到似
屌救命呀 ON9 CAPCOM DMC又係咁 BIO2又係咁 你咪撚出鬼武者呀 到時變歐美金城武

bio4 秒晒全部 最spy最冷豔

硬生生既恐怖 我就唔識欣賞

真係難服侍..
光猛(第4集)又話唔恐怖,
而家暗, 又話硬生生既恐怖
明明同bio1 remake咪差不多光暗

夠黑先好 代入現場感都好d

氣氛今次我覺得幾好喎

其實比想像中好
之前fans made版本個小組畀capcom請左
我幾驚佢會鳩到就咁出果個版本算

條片show出黎嘅feel真係幾正

不計女主人樣
淨睇trailer 其實都滿分
Bio最主要同最原先sell嘅就係恐懼、陰森、物資有限生存解謎
7代想走返恐怖感覺、但點做都係做唔返1代2代果種感覺（可能源於敵人唔係喪屍）

今次2代remake睇落做到我所指出嘅要點
希望到實game玩時都會係咁恐怖咁黑暗（我唔要再6代功夫打喪屍 ）

sherry下嘛

Invader Studio？無請到，當時只係邀請咗佢地去CAPCOM度傾計(講數)
而家間嘢自己開發緊一隻叫Daymare: 1998，風格同呢隻Bio2都幾似

唔知豆腐會變成點

召喚Mr.A
今集點睇??係咪同5.6評價一樣?

下個gameplay leon出飛毛腳

金髮蘿莉

影相就哂角度實型嫁啦
同啲港女影相一樣

再睇番DMC5
其實啲樣一撚樣
真係好膠

但遊戲性應該無問題完全吸引到我
Biohazard 同 DMC 玩就必玩
但真係接受唔到個樣咁撚膠
唔係下下用真人scan就叫 有現實感
都要睇個遊戲style

好似小島個隻咁
人物外觀做得幾好
但落番capcom 啲人樣膠撚到無眼睇
畀番啲正常樣我啦唔該
屌你老母capcom

d人會諗 原來leon真人下巴成個春袋咁

屌你條女成個angelababy整容前咁有冇搞錯

俾番我個童年女神Claire 我啊

好想睇佢打g virus
諗起都扯

愈睇愈嬲
好撚膠啊個樣
Leon都算啦
條女都咁撚樣
Ada一定膠到無眼睇
希望出game前就執執個樣啦
仲諗緊預唔預訂
屌你老母

植入病毒嗰下會係點樣
算唔算老豆幹...

老豆條觸鬚喺下面入

crossover烙印

一個特務唔識體技仲離譜 算合理啦 又唔係一拳一個 係d招型左少少姐

三上真係慘 睇住自己d心血咁樣俾人撚

背景98年，希望唔好改到之前隻浣熊遇行動咁科幻feel啦

個樣做乜呀屌

佢想做返未經歷過世事既稚氣LEON出黎
但係好撚明顯係失敗

暴君？

諗返起BIO1.5同3.5單野
會唔會又一野砍左去？

係阿

唔知會唔會有死神先生

唔係講笑喎 好耐冇見過死神先生

照計有嘅...可能又係爆哂機拎S先有得玩

如果RE2大賣 喺呢個情況下 你估佢哋會唔會想將之前浣熊市爆發再整隻remake

呢隻就咪攪啦

呢隻我都唔知自己玩緊咩

暴君帶乜7帽

希望整outbreak

扮殺手
咪玩鳩我哋啦 CAPCOM
究竟佢係咪當我地啲fans係狗

Outbreak 應該比佢地踢左入黑名單

要跟歐美果啲垃圾審美觀

DMC5已經係咁 無個人係認得
淨係靠武器認

估唔到Bio2都係咁
我想要返果種視覺效果 開門音效
9成9又變晒質

呢條垃圾

無可能 出咗預購

樣有問題裝mod ok啦,唔洗驚
宜家d game 可以改data 你想裸體換邊個都得

望落隻game 全新幾正咁,我又無咩所謂反正真係出到黎玩
好過remaster

DMC5 唔睇佢出招動作都唔記得原來係尼錄
我想講 佢普通連技同隻手拉人個下 屌你
同DMC4一撚樣

個樣仲要咁撚膠
講真歐美佬都唔受啦

變咗臭豆腐

條片有sherry

個成年版有裸體mod

leon新任差佬
有少少稚氣都ok既

求mr a刀仔爆機

眼神問題

CAPCOM將啲Modeling由日式風格轉做歐美風真係唔知係好事定壞事
Leon個樣點解搞成咁我理解，後生細仔第一日當差冇乜理由就遇着Outbreak冇可能仲咁Cool咁美型，造到似青頭仔咁款合理少少，但呢種軟弱味要喺中後期洗走佢先得
至於Clarie，我覺得還好，但始終唔夠以前咁好

以前唔係有人唔用眼爆機咩

個屎忽下爬
Claire成個bitch咁

個口好唔自然 5代開始就咁

claire就直頭中左幅射咁

還我claire

之前動畫老作都仲好正有女人味,宜家個預告片
我估佢地都係想出經典skin dlc 賣多你地一波

佢講得幾啱, 如果係為左區分舊版同新版錢而轉配音員都冇問題
但如果只係為左慳錢而用non union配音員咁就叫capcom仆街啦

佢地應該跟依個黎整
但配音就 兜唔到

差館改動唔少

點解咁多師兄話會改故事？？
我諗故事大方向點都唔會改，係d支線可能有d變動

利申，死忠

補返d空白位 可能落埋3代/outbreak伏線

Claire樣唔得唔緊要啊，身材唔該好少少
熱褲呢
完全唔似係黎搵大哥既學生妹

太裸露 女權唔鍾意

熱褲好鬼正啊

le隻會唔會係g? 爆到tyrant頭

唔計樣我俾滿分

點解唔用返umbrella copperation 個人設

sherry反而幾正

一陣又比你地屌 重用

DMC都係,capcom 今期D人設食左屎

其實唔轉型真係等死
第4集轉得唔錯 好經典重玩性好高所以好少人屌第4集

柒鬼咗
係 operation raccoon city至啱

Leon變左有屎忽下巴

呢個leon個樣有無得同bio7個chris一戰

依個Chris 又係

G-2?應該

比返呢個版本我啊

RE6

6果個怪怪地

旗袍先最正

呢隻先係被人買起左果個 Fans remake
上面果條係 GTA mod 黎 ?

當年玩bio4玩到扯 又有淫腳又有ashley底褲仔

5冇左三上唔掂

LEON 走左去整客SOSAD

係天花板爬緊既四腳爬爬

PS3 年代既Darkside Chronicles 既Leon同Claire仲好過佢地好多

G2黎

獵食者邊有勁 打得穿暴君

獵食者 排牙 邊係咁

條女豬到

題外話
有冇人記得恐龍危機
呢隻remake 應該仲震撼

整完仲柒左

要等晒咁多隻唔知幾多年 仲有paradise ave

outbreak去咗邊???

Leon 明明唔係大眼
下巴dimple 點解要咁深
Claire 塊面唔係咁圓 面珠唔係咁脹
唉

係咪Ada來

唔好呀

希望個操作好似6咁 蘑菇向後 人物會向後轉身

呢隻正呀！
雖然第二代玩到打獵咁

Leon變咗Barbie個阿 Ken咁

當年恐龍危機結局好震撼

9成係 停車場係佢第一次出現既地方

Gameplay片

樣都似啦

無咗摟屌裙?

兩隻都轉re engine
兩隻人設都就出事

真係女神 搞到我又想拎返套戲出嚟睇

係parasite eve

回錯
呢個先係

第一集超經典
細個玩果時好鍾意玩佢開電子門
解謎程度100分

歐美化

歐美game特點
好多game. 無一條女是丁得落

單人game定outbreak咁 分兩個周圍走

咁矮